突發！！ 北角好安全

因為好多防暴

pish

有警察都安全？

不不不，根據呢兩個月既觀察，有警察既地方先係最危險，而有示威者既地方先係最安全。

而網上見到示威者使用武力去攻擊警察及警置既片段，只係示威者向製造社會混亂既警方做出既正義，合理及克制既制裁

班黑社會好安全

有危險既地方唔會有警察

@11Aug 1345

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能